心事台又啟動啦！

愛情 朋友 返學 返工 屋企野 乜都講得
會盡量秒回

心事台馬上關閉！

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

好啦

唔好睇低自己

記得我嗎？

記得啊 做咩改名

係呀,唔想再用咪改下囉
你點呀?唔駛返工?

未grad

你就好